老細請左個偽abc fg, 噩夢從此開始

開口埋口oh my god、i mean you mean不離口, 但係又唔見得寫得好講得好成句英文，睇複雜D既要translate app 難為我日日要湊住佢執佢D錯處。做左十幾年野都明初出茅廬好難咩都咁醒，但係既然英文麻麻，可唔可以個設定唔係abc, 咁我個心會好過D 老細點解會請佢，真係好費解

to be continued

俾你屌你咪又係屌 收嗲啦

臭雞

我舊boss 就係個ABC 大隻仔
佢actually 係用English 思維講Cantonese ，so 一時口快過brain 就會咁，well 舊boss ，actually 全company 上下都知me 日日J you ，only you 一個don't don't know 炸